一句講哂 陳同佳係黃絲定藍絲

=YC 大粒墨係手足

= 藍絲 屌你老母屌你老母陳同佳陳同佳

係李斯

係非法處理死屍

綠屍